沈門師兄弟徙置區五期 － 大步躐過

聖物

沈門朝聖區，新入門必讀

大家繼續happy等大師兄回歸

我地要維護沈門等到大師兄返黎
同大師兄掌條撚屌個咀

VicF 師兄第一個沈門post

五期 溫馨提示

勿沾近牛熊

睇淡不造淡

寧吉倉勿同船

切忌反手

推返上黎先
27600頂住哂

秒回

\|/

再挑戰27600

朱仔做咩會咁天真

我覺得佢無希望

見到聖物圖 心中為之一振
師傅真係好勁 講乜中乜 生神仙呀

似係過一排俾人撚到sad
之後讀書又無也機...

朱仔係咪要搵人訓練下先

藍tick就藍tick
有咩問題

快！

無辦法，佢同我一樣都係付出型，好易緊張對方

師父之前唔係J美金見底反彈咩?
彈左去邊

師父係講得岩 係要逢高沽

不過我地調番轉 係逢低call 高位平倉

道指個燈制真心有趣

朱仔仲有無識其他女呀？

男人喎 [/member]

其實而家人地秒回你肯同你吹水，唔係應該開心咩，點解要煩咁多

無

所以我話佢無得救

咁樣唔係太健康

老美做乜鳩

\|/上香

另外大步攬過!

依1分鍾個棍..插去58 跳80 收69

救命，朱巴你溝女啫唔使treat 佢as 女神，唔好擔心乜話題會得罪佢架你咁同將自己變做兵無分別佢未定你位但你已經幫自己定左

？

睇緊港女姐.

貼完圖都無人理...

美股

快

玩緊邊范

最主要係想講，唔好當自己下把可能佢對你都有興趣呢

有冇人識數浪
數數下好似數到依家已經係3浪頂咁

唔好矮化自己，否則只會做兵

第三個咪即係接近尾聲

咩車？

好撚驚...呢兩日夜期仲升得勁過日市...托高散水呀

冇事喇！

老老豆豆, 因為浪又可以有延伸子浪. 都係會有好多可能性. 好肯定話係上升5浪果個都係呃你. e.g. 信報簡卓峰

數浪人人唔同..浪中有浪..點數阿

屌唔識數

道指又插番落去

係囉 jm9 呀

如果真係一句半句就收皮，咁呢條女由得佢啦講真你當大家識緊朋友，會唔會因為一句半句就唔做friend

新post

個牌雪咗4年

祝福沈門，祝福大師兄

岩岩開電視見到tvb播麥明詩雷莊兒馮盈盈
馮盈盈靚就緊架啦
但我都覺得麥明詩靚左好多....因為隔離個件真係好撚樣衰...

易彎拿呢?

我之前坐我fd車
唔識入獅隧
去咗深水埗

我5-6年 買唔起

咪係囉！好心你直接啦，佢受溝既你做咩柒野都會受溝，唔受做咩都冇用！

例如

女：做咩問我攞電話？
朱：因為想約你去街。

女：做咩睇我fd？
朱：因為想J你d相。

女：做咩約我食飯？
朱：因為想食左你。

女：我唔鍾意細個我既男仔！
朱：但係我最鐘意大既女，越大越好（個波）。

邊有得輸

成晚流流長
係機場無嘢好做

各位師兄，同大家講下當年情。
上幾年歐債危機果陣我開始留意大師兄追擊師傅，記得師傅當年講過既野係半年之後開始來料，佢今年年初開呢個大插盤係唔係開始應該應驗呢。

咁中意貼伏圖既..

講還講唔好貼相

我岩岩上avgle 睇佢新作J左

嚴重感冒中, 希望師父可以聽日畀錢我睇醫生

老人巴你返咗嚟我哋幾擔心前幾日嗰個係你

有冇人有睇恆指張周線圖有少少似2015張圖

聽講病完會數錢

入養和啦 身體要緊
出院個日有人會幫你找數

要佢定朱女?

一講哩個詞語通常都跌錢..

嘩前面條女咁淫賤奶條仔耳仔, dklm

養和呢姑娘好得！唔知係唔係老細要求

3p pls

就算幾愛都好，都唔係一個藉口
我覺得自己好污糟好cheap
要離開沈門嘅人係我

嘩屌你真識食 請受小弟一拜

諗一諗 真係熜左燈都感受到個樣有幾衰 好恐怖

經歷嚟姐

對我黎講太意外

咁樣人生先有意義

沈門乜人都有
係到問吓意見都好呀

老美唔樂觀喎

頭暈暈地，冇追曬啲post
不過我覺得朱你可以試下進取啲
以你嘅品味嚟講
條女應該都係平時冇人要嗰啲人嚟嘅
不過情人眼裏出西施，你覺得佢靚就得啦

加油

無錯 傾下幾好呀

屌你咩

唔重要喇

R
E
S
P
E
C
T

沈門有愛

你係我地師妹 唔錫你唔通錫 師傅？

油同金都升緊

要射了？

重熊

真人成個欣宜咁點錫得落
Anyway多謝你地
我好鐘意佢，做左個自私嘅決定
自己會承擔後果

fatfat

無錯

求其揾隻雞埋單咪算

想瘦旺仔有專業意見呀
所以話
呢到無嘢唔得
過咗去就算
輸咗嘅錢都係
係呢到真係學到嘢
又唔洗俾錢
仲可以問師父拎錢

朱巴原野兄個日祝福左你嫁喇

女人唔可以對佢太好

原野真心架

真心祝福

幾時夾份賣電腦？

個人電腦一哥

旺師兄好忙架唔得閒理我
可能我太追求身同心

佢成日都上嚟
先練身而後練心姐

納DEE準備轉燈

追求我仲好

師承胡師傅

屌你咁撚直接

我眼中得佢

好快你就會覺得呢個世界好大
如果真係太sad
你又養到狗
不如領養啲狗嚟照顧吓

汪汪

吠吠

wa wo diu...mei ku play light button again

我有隻naughty cat
狗狗唔得閒養

轉哂d強姦金去eu股市

咩....我wechat覆完你 你無覆我喳喎

強姦金冇歐州

笑撚死

宜家覆
「早啲瞓同狂飲水會對皮膚好啲，下次一齊食KFC 」

開始復蘇 有排玩

記住...
女人都係雞

多看av

但我訓唔著 你可唔可以講你嘅故事俾我聽呀？

蚊= 萬

日文唔難喎
利申：完全唔識

鳩硬 幫我含

其實女仔呢樣野，我有呢睇法。
唔好話女人係雞係公廁呢晦氣說話，其實都係睇條女的見出面的世界同埋自己本身的認知。

我讀書時期做好多part-time，發覺做服務業呢女仔好多都係早婚。飲食同sales三十出頭歲人個仔已經讀小一二。
想反從事文職坐寫字樓呢女仔，高竇度真係想同佢講抵你嫁唔出。

好明顯一個分水嶺就係對呢個生活的睇法。

做服務業已經將自己定左一個位，知道去到咩位就冇得再去，同埋社交圈子就係呢個模式，所以就會係現有的生活同條件再搏多少少或者早日埋街食井水。

反知係做寫字樓，大學畢業果班人，會覺得自己個值值更加高（應該係自視過高）成日以為 I deserve better 呢咁撚離地的思想。所以就會不斷將自己迫入死胡同，又唔知自己衰咩，去到咩都冇既時候就好話社會的錯，男仔正毒撚，女人係雞。打一個炒股比喻，本身只係一隻call put輪，on99當自己係正般，重係好似QQ咁的高爆炸輪。時間耐左蝕晒損耗冇晒價值，就話呢個係大戶同埋股市的問題。

以上自係個人鳩嗡

互含？

我的眼中只有你

教練 我好想打籃球

你又唔係旺師兄

其實煎牛扒好簡單唔駛特登學
跟住我個recipe 煎多幾次就識㗎啦

二師兄個post

嗯 明白 始終都係有高度又大隻嘅玩哂 我去畫圓圈先喇

咁樣係吉兆

終於番黎香港
呢個星期完全冇睇過市
大家點呀

你咁答啲人會誤會架喂.......

啱，做人知所進退好重要

唔好誤會

寧我負天下人
莫使天下人負我

明咖喇 我這品性永遠像塊無用木頭

大師兄有事離開

大師兄為何不多開帖子

得啦大家知你唔會食欣宜

我都開始懷疑了

比埋d 藥冇撚用嘅

其實我無自視過高

欣宜=3個coffee
我怕我會壓死旺師兄

唔呃邊有免費閪

我去好多次speed dating, 次次俾呢類仆街男爭食

我覺得你係自視太低
你直接同條仔講要包養佢咪得囉
你要記住，每一個人都係有一個價
只要你出價啱嘅
男嘅全部都係鴨，女嘅全部都係雞

如果唔係咁
師叔點會生欣宜出嚟呀

揾易灣.....

Prince Joyce

心中富有

我無錢養佢
我想佢養我

Gamel師兄又講出人生黑暗面出嚟

但哩度好多天真嬌不識世途險惡

女人都係雞

我都想有錢塞落啲女到屌佢哋

你地應該有人明
捱過窮捱過人情冷暖之後，就好怕窮
我地一家人的確靠心中富有捱過左以前嘅日子
以後我希望我都可以好似我媽媽咁為個家付出

得番一張國期+1 好空虛

我

Dm吞拿

女仔本身條件離左地，同條仔係埋一齊條仔都有壓力，前題係條仔本身有少少尊嚴。
謝生果陣時佢老婆一曲成名俾人咁樣串法，佢冇火咩

其實女人唔好以為自己可以俾晒啲嘢個男人就可以留住佢
要走佬嘅，點都走

夜期都收埋 無得反手啲師兄弟會殺左我

買你對家，反正邪住你個倉姐

咳到想死
又唔食得特效panadol(過敏)
食緊普通藥， 個頭wing wing地

個人要幾黑有幾黑
如果唔係平時都唔會講啲咁嘅嘢
自從有師妹喺度
仲有上次朱巴大爆發
我已經收斂咗好多

女人唔係都係一樣咩

我無比
我比唔到啲咩佢
只可以煲下湯煮下飯佢食

btw 朱巴話自己唔靚仔
但佢專一加有錢(律師窮極都叫有錢啦)

佢真毒黎架
好毒個種

人生道理唔怕講啊師兄

我國期+1

男人會理性啲
好多女人真係蠢到咁
男人都會諗吓
咁樣唔係辦法收手

新加坡有無蜈蚣丸買？夜咳瞓唔著含幾粒係口瞓，好止咳

你講啦 我明白嘅

樣唔毒就夠

我得番張蟹恆指 27711

撞下板咪得

過多一排次後，女仔會覺得條仔點解唔發奮重咁pae
我見過，我真係見過。

想當年個舊相好同我講：我將來搵4皮幾野（因為佢讀好專業的野），你搵4位數字（工程寫字樓撚），我覺得屈就自己同你一齊。
佢老母話，你男朋友對我地都好好，不過佢搵唔到錢呢

師妹話我乖仔樣

咪姐係毒撚樣

我買即月+1 下月-1
邪雞可以點邪爆我個倉？

佢200%毒個種

今個月暴跌夾爆你張即月
你見好無食就下個月升返夾爆埋

我又肥又矮又樣衰

聽曰就知

過去了 宜家開心就得

講埋最後一句瞓覺

大家要記住呢個世界上
只有親情係唔需要錢買㗎
( 親情係要努力維繫既，斷絕咗嘅親情用錢都買唔返)
其他嘅嘢，你有錢，你一定買到

點解啲藥寫明無睡意都咁撚眼瞓

唔dm啦那有錢

聽日平左空倉之後考慮下

呢句調返轉角色一樣

你啱

介紹你一本書

個作者個樣雖然唔似你溝死女，但係我覺得好有意思，推介俾各位同學仔

唔喇 唔鐘意睇而類書 btw thx

我會比心機減肥執好自己先
旺師兄 你會幫我架係咪

搭單問
食嘢清啲定做hiit緊要啲？
我想知個重點放係邊

飲食估7成？
控制好飲食應該事半功倍

我有兩個ex分手都送左本書比我
一個送"鬼叫我唔識拍拖"

朱巴上身: 盡力而為

why not both

你知我點食嘢就知唔係七成啦

我怕我做完啲運動食返多過平時

瘦左請你食KFC

嘢一定要食 最起碼七成飽

你想我變曾志偉？

我點同你
我有咁多肌肉又咁大運動量實狂食

好啦
我唔會節食嘅
因為太易肚餓

一餐唔會肥

新post留名

留名

今日會忙啲，基butt師兄唔知得唔得閒，避免爆post冇人接，開定先

徙置區七期 － 聯想大廈

上香先 \|/

屌吖，冇咗6期 搞錯咗，唔理啦

接手沈門事務好大壓力，搞到出錯，在此多謝大師兄堅持開post咁耐

\|/ 多謝vic師兄接手沈門管理，一起等待大師兄回來沈門領軍戰鬥

V師兄 多謝你 辛苦你了

\|/ 上香

V巴，辛苦你了
唔該晒

沈家軍絕不容許別人搵笨柒，今日要本利歸還

特朗普：有很多理由取消美國債務上限 (05:42)

【東網專訊】美國總統特朗普回應媒體提問時表示，有「很多好的理由」來取消美國的債務上限。

與此同時，據報特朗普與參議院民主黨領袖Chuck Schumer已同意尋找計劃，以永久地廢除債務上限措施。不過，有關計劃可能要面對國會共和黨議員強烈反對。

報道引述3名消息人士透露，民主黨希望在今年12月之前與特朗普達成協議。

//係咪即係可以無限借? 係就港股32000都唔止

\|/ 師傅

會唔會推得太快，成程車都追唔晒

午夜post我都冇追㗎，呢班友唔瞓嘅點陪佢哋癲

旺師兄啱唔啱做?

【大隻仔注意】健身教練「一對一」 時薪最高達2000蚊！

亞洲運動及體適能專業學院（AASFP）首次發表《香港健身Guide》調查報告，經訪問香港300間健身中調查發現，截於2017年8月1日，香港超過743間健身及運動場地，較2012年的608間上升22%。

其中，中西區（中環、上環、西環、西營盤及堅尼地城）擁有最多健身場地，數目達146間（佔全港近兩成），當中連鎖及非連鎖健身中心達58間，而教練一對一每小時收費由600元至2,000元不等，是各區之冠。

緊隨其後是灣仔及銅鑼灣區（600元至1,500元）、尖沙咀區（500元至1,200元）。至於旺角至美孚一帶則擁有最多瑜伽及普拉提中心（43間）以及泰拳館（32間）。

健身教練入行時一般任職駐場教練，月薪約有9,000至1.2萬元起，當累積到一定工作經驗後，即可晉升為私人教練，除底薪外，健身中心多會按照其資歷、溝通能力、工作表現等，以拆帳形式對分每堂收入。若表現理想，以及額外擁有專業技能（如運動按摩、營養飲食管理），每月收入可增加至4萬至5萬起。

日經

都係大家呻下 又係新一日

運動按摩

點

-0.5%

越南妹呀老人巴

唔做pt啦

我覺得 50%跌，40%磨，10%升

\l/

金價進逼1350關 (07:39)

【東網專訊】美匯疲弱，金價續升，隔夜高見1,349.99美元，早間亞洲交易時段介乎1,345.3至1,349.61美元，現報1,348.98美元，較上日收市價跌0.31美元。

//今晚聽師父Live肯定好惡頂，地下會好跣

金年佢最準呢樣，不過奇怪在佢又覺得美匯見底喎，又睇好金價又睇好美匯都Call究竟係咩嘢玩法?

老老豆豆
今日會唔會下試順勢殺埋273牛牛?
睇番8月30開始條下降軌 今日條軌底部係27270左右 (琴日就27320)
再加上8月22日裂口上昇支燭底27316 (前日同琴日已經完整咁下試8月24日支燭 好似頂得住?)
同埋金仔聽日後日好大機會玩嘢
下試機會味濃

消息，咁多人去拎失業救濟金，咪即係經濟麻麻?

南韓日本都跌緊

打風嘛

打爛晒係咪再起過會多工開咗?

應該會啦

補番圖同更正番少少數字先

好耐冇講...
勿沾近牛熊呀各位

我已經加番落新post ,大堂公告

700個勢都好危

700勁假

師父係81台

325

太細成交

電腦分析

走唔走牛好

PC一哥嘗試突破4.1大關

睇淡 但入5仔 究竟係咩嘢玩法?

怒跌4仙

2840一千了

如果今日失守 700應該gg

5仔今日反彈多少要閃，屌佢老味沈大師

未必 經常有假穿

今日又玩先升後跌？

我最驚係假穿
買正股有時見穿左 放左 沒睇一排 火箭升空到宇宙....

exercise price 係幾多? 不過19X日都幾SAFE

所以正股點都唔走架啦
係收回價300樓上嘅牛都走一走先

大市未動牛仔先行 近牛升5成 中牛升2成

$38x

可以準備開6十點應該爆post

冇計 形勢大好師父上船變急轉直下，贏變輸，要認輸

係呀，搞錯咗，唔理啦

嘩匯豐$74

勁假都74 今日應該守唔到

64034 恒指未開先插六格
牛軍小心

5仔條船穿哂窿仲要有隻肥鬼坐係度

期指死頂27550

好似係落錯價...今朝好似升過黎

我等恐慌聲掟貨後睇位走人，認輸，屌佢老味沈大師

期指free fall緊

今日即市小注沽一口會否好啲??

搶呀 fatfat

+48.67

64034平賣

strong hold call

搶佢老味

師傅未落船呀

一於aLL in 992

992日日1%

今朝0.07過一陣
應該係摩通個野壞左

呢排只hold正股算
唯一認同師父
政治市 係難玩 自問冇咁好身手同眼光

你個野壞左呀

我0.018 入, 洗唔洗再搶多D

跟！

咪亂黎呀

量打 今日點睇

仲諗緊2382 $110抵買

佢而家priority 係救災》債務上限》金仔 何況都講明唔想打

肥佬今晚打晒飛機得喇

有無新聞睇係咩出現問題？
仲諗住入6088

咁佢睇金係okay ge

聽live的師兄弟妹 記住帶番個豬咀口罩
廢事聞到陣腥味

係個股姐

棍上

GOGOGO

本身太忙，打算只玩正股5號仔，之後見到師父彈出彈入同肥仔金核試，不了

肥佬85台

今日日本韓國跌
港女就升

港女係臭八d

睇吓個衰樣，hsi內容唔使聽，都係淡淡淡

臭西, 專同人唱反調以為自己矜貴啲, 咪又係任人插0既雞...

棍落

5格

你個位靚到

60016 繼續strong hold

唔知今日274牛會點呢

師父話就算上到281,282,283冇問題，都係差唔多到頂

淡勢已成

diu 富途死機

究竟北水係基金嘅水，定散戶嘅水吖? 追逐北水就係錯嘅嘢嚟嘅，內房炒高晒唔值

mola mola

屌係WO...

74.1走晒5,輸咗500蚊連手續費

我都冇事

13分鐘之前

走哂x2
以後blacklist銀行股

呢次講83 師父又睇淡地產股

17596價內變價外

食左10格136

你隻1548搵到食

波幅大過輪

比d掙扎

QQ好伏 又高開低收

我頭先電腦交易解唔到鎖，然後宜家手機電腦都 fail 咗

逢高家姑

我2邊都死晒

呢幾分鐘港女個勢幾猛喎, 想抽返上去咁

可惜我冇跟你

屌, 咪提了

連唔番富途..用aa睇算

今晚聽師父Live嘅記得戴口罩，著水鞋

哇浸浸有

升緊

變隻抽咁勁

支陽觸長撚到show 唔晒啊

五仔

坐左2星期60016 坐緊50格

超大棍上

係咪走左太多牛唔夠肥美要再養過

屌佢老味沈大師

same 入唔到熊

救左你

我睇唔到圖..不過夾高我happy

好難搞

shit

仆街…

你好野
走左貨先黎玩野

追1號call

好在我仲有貨

琴日應升不升 今日應跌不跌

左一巴右一巴

中國移動
82.550
(港元) +0.200
+0.243%

好撚野, 真係好難觸摸

冇得笑一通熔斷機制了

頂65014 好吸引

屌個市好難玩
清倉靠邊站

今日一眾地產股扯上去，係咪真係一間賣資產就可以呢? 依家入去要諗過

投靠貴門有咩要注意

五分鐘一百點 飛機都未打完已經可以無十格

師父話新會計制度比較鬆手，其實1113資產折讓唔多

1.清純
2.大波
3.學生妹

溶斷機制, 令你克制

買5手 992

男就貼女
女就自貼
牛熊唔買近
睇淡唔做淡
寧空倉勿同船

自貼

5手 992

今個星期六日金仔射嘢之餘我都要揾tina射嘢

屌, 又話比兩個字時間建倉

理文最多仲有一棍，搏唔搏自己諗，紙業股已經扯高

其實而家咁平 可以買多過5手

為表誠意，買10手

阿婆8蚊買1548，師父話炒作味重，睇住止賺位9.2走啦

笑左

白滑, 身型好FIT

有賺止賺無賺止蝕

小姐2.8買2380,搏上2.8,2.5止蝕

上證轉燈

即刻跌左

使唔使貼埋易X拿, 雙鬼拍門?

好準

唔好呀

如果要貼要搵朱兄, 我唔敢search....

師父真係好辛苦，日日開工十幾粒鐘，係星期六日有得唞，為咗開淡倉，究竟可以去到幾盡?

係咁叫人止賺 即係再有得上

【實戰理論】潛在風險 正在發酵（沈振盈）（SEP 08）
2017-9-8 9:00:11

港股A

昨日港股高開低走，一度倒跌近200點。技術走勢上，市底確實麻麻，高位正逐步下移。雖然此刻尚未確認向下突破，但趨勢上已具雛形。加上指數是受重磅股股價的影響，單是一隻騰訊（）已可左右大局，動輒影響100-200點指數。故此，指最的重要性其實已在下降中。

恆指險守27500，此關若失守，則要進一步下試50天平均線，即26950點水平。今次的跌浪，全世界都覺得，主要是北韓地緣政治因素影響，反而完全忽略了，其他的潛在風險因素。

美國方面，總統特朗普的政策推行危機，越來越高風險，雖然國會暫停執行債務上限，延至12月才作審議，但危機仍未解決。而聯儲局副主席費希爾的請辭，就更加耐人尋味。若然特朗普班子的官員，不停地跳船，投資市場絶對不會若無其事。

至於內地方面，人民幣強勢，北水南下的概念能否持續？加上在十九大前，限制走資的政策會加緊，對港股來說，其實難有新資金入場，港股調整事在必行。

既然詢眾要求⋯⋯

美匯破低，港匯抽穿左7.8
地產股抽上算係正路

你比啲新意啦

屌你一出即負負得正
原本穿27599 又上番去...

每日做特價，搶貨啦仲講

富途電腦轉大陸 server，香港 ser 死

轉切入點.

我整番好了

實驗係⋯成功既！

1415 freefall中

特朗普班子官員不停跳船，咁都可以J

super!

搶咗 就嚟做大股東

師父係乜都可以J嘅

曾低見4.10